罷工我ok 但我地得番一日時間同各行各業既工會搵共識

唔想好似之前，次次得幾個人罷工，今次善用工會力量好唔好

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

Hashtag工會